呀媽死咗可能仲好

單親家庭，呀媽重男輕女。我加三個細佬，佢地已經冇當我家姐好奈，加上呀媽有情緒病，成日乜9野都入我數，例如我用兩條叉電線叉電都可以罵9我。(大佬呀，仲有兩個插頭同叉線吉咗冇人用喎)

畢業後搬左出去6年，頂5住租金搬返去住。最hurt係有好幾次訓訓下醒左聽到呀媽同細佬講我，話希望我快d走，成日阻住晒d地方。
但我一起身就立即扮冇野。已經廿幾年，有諗過自殺，但冇勇氣。只可以頂唔順果時揾日上家姐屋企同家姐(家姐之前都經歷過我嘅情況，之後忍唔住離家出走咗，依家已經有自己屋企)傾下同大喊一場令自己舒服d。
所以近依幾年好多時都諗，呀媽一死真係會令我鬆一口氣。唔洗再比勁多家用，唔洗再租迷你倉(佢唔肯比位我放野，所以屋企得衫同日用品)，唔洗再訓廳，亦唔洗再聽到佢又話我d乜9野。
唯一好處係佢令我eq好咗好L多。依家嘅我會繼續努力儲錢兼好好工作，希望有日可以唔洗再對住佢地。
p.s. 想問下家用比1/3份糧算唔算正常?因為我仲要比一千幾租迷你倉同大時大節屈9我比錢買月餅年貨咁。

係

其實你嫁左出去就一天都光曬

何必尋死

就算你呀媽死左, 你個情況都唔一定變好

你對上又有個家姐？

撐住呀樓主 其實佢地咁唔念親情 你都唔需要比咁多家用

認同

有朋友情況同你差唔多 佢搬出黎住之後緊係舒服好多啦
但佢同屋企人反埋面 一年只係見一兩次 你會唔會去到呢個地步？
其實好多野都好小事 總有解決方法 唔好郁啲就諗死 支持你

我同你有d似 我媽又係情緒病
個人又貪慕虛榮 憎人富貴 厭人貧
把口又賤 唔洗返工做主婦都呻辛苦
大佬 大把阿媽要返工又做家務煮飯
佢真係世界級
好彩既係 我有個錫我既老豆

唔太多，因為做左4年sales就的起心肝操返d software做平設,依家去到14k only。3年前襯讀返書果時申請左公屋喇。
但冇朋友夾到租，依家d所謂套房都好L貴。
家姐已經搬走左好奈，生咗b,有自己家庭lu。暫時得我返緊full time, d細佬仲讀緊書，只會得閒返下pt咁。而返pt嘅錢會比一半呀媽嘅。
而我都決定咗拎埋雙糧就唔再做design，做返sales。因為design人工真係麻麻，而且自己本身返sales都開心，咁design可以當業餘興趣。咁儲到嘅錢都多d，暫時仲還緊學生貸款，我會努力。
多謝大家比咁多鼓勵我

你都好正面 好叻叻
香港地做設計邊搵到食 一黎食水深 二黎隔得太多重 除你自己開設計公司/做freelance有人脈
做sales係咩野類型？本身讀咩野？幫你諗下有咩野好出路/好介紹比你
聽落你細佬好似正常 只係你呀媽對你差？定細佬都衰？
你同你媽關係會路會衰到想同佢斷聯絡？

5你老母

你好好彩，起碼屋企有老豆照住。我明有情緒病嘅屋企人真係好L煩。我呀媽一樣已經冇咩做，佢做pt 校車保母同負責煮飯。其他家務我地自己ok晒仲可以成日呻自己生活得好L辛苦。
大家加油呀，記住對老豆好d呀。有好嘅家人真係好難得

5乜野老母呀? 唔啱聽就過主喇

3個細佬幾大 咁唔識諗

勉強無好結果
搬啦，家用都廢事俾
但你d細佬同你冇感情?

你家姐做左例子比你睇
搵個男人組織家庭搬出去
有番d距離，第時關係可以好返

5你老母
唔識連登文化就咪係連登開post啦

希望你加油早日脫離苦海

我知呀。香港d design house同廣告都好癲，根本爆肝人生所以放棄。
大學讀design，之前做零售，可能女仔都鐘意買野，所以返工唔覺悶，追target冇難度。諗住拎左學位之後升職易d，之後做返sales慢慢升。
細佬同我冇交流，我地可以幾個月唔講野。不過佢地仲會肯做下家務嘅。

24, 23&22, 其實都關受媽咪影響事嘅。

冇呀。
儲到錢立即搬。

打錯字仲咁撚串

痴撚線老母

仲比錢個垃圾老母托咩
比1蚊佢過世就差唔撚多

點都搬 打兩份工都搬

打埋哂d 5p字仲咁撚惡
滾出連登啦 唔撚係以為自己身世好撚慘大撚哂下話

講下佢打錯字咪算囉
做乜要人身攻擊人姐

但佢其實後面又會打返 唔 架啵

使唔使咁激動呀同樣地你睇唔過眼都可以滾出呢個post

絲打既然冇感情何解俾咁多家用同俾佢哋屈錢買嘢?

乜野打錯字? 我係見有人留言 “5你老母”至問你5乜? 其實唔啱聽咪咪鬼留言，我只不過想睇下有冇d有差唔多情況嘅人比下意見。

之於話咩唔識高登文化，咁5你老母點解?同小你老母係咪一樣?

我冇話自己好L慘，唔鐘意你咪過主囉。我想問有建設性嘅意見only。

1/3糧做家用其實唔算多。

完全唔覺你eq有幾高

因為唔比冇人比到錢屋企，d細佬仲讀緊書:(

如果你細佬有做野就多
冇做其實正常
不過真係搵人夾租啦

幾大? 家姐細佬又幾大?
如果家姐都冇畀,1/3 焗住畀都要.

唔比家用租劏房

話你打左5字呀 5你老母
咁都聽唔明

呢個就係連登文化
咁撚撐5p就咪撚上連登

咪痴線啦大佬
人地都無當你屋企人仲嫌你阻定啊

D細佬廿幾歳就算個老母係生番
平時返學社交都至少識仁義禮啦
點可能咁樣話個家姐？
你同幾個細佬關係點？

死撚咗佢啦,你呀仆街

如果你唔係矮肥 有塊西起香港地都要訴苦 你叫班毒撚情何以堪？
拿起手 蒙頭招親嫁個人都大把人衝你

你係咪好樣衰？

5555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555555

唔係供緊樓 又咁多兄弟姊妹分擔 家用最多咪二千
一分錢一分貨 你對我咁on9 比錢你夠食 餓你唔死經已仁志義盡

有冇興趣同小弟搬出去住

就係你呢啲人先會搞到咁 講到女人好撚珍貴咁 咪又係人一個

第時d唔養佢，就知咩事

本來一路睇好感慨同想支持下樓主

但一見到打錯字仲咁撚惡 負皮

你想住邊區?

要跑數既sales姐係有commission啦 你又話跑到數 咁要租房無難度啦
快啲搬走 咪撚比家用
港島好多兩房一廳都係萬五以下 搵人夾租應該唔係問題 我都識人搵緊房租
同細佬關係都唔係特別好 咁咪撚理佢地

Btw 打錯字認左去咪算 都係打錯一個字姐 上高登連登都係咁嫁啦

對唔住，啱啱起身以為佢講緊果個留言。

你搬出去咪得囉
你啲細佬同你呀媽生活得好地地
點解要人死

7咗要認，sorry呀//(ㄒoㄒ)//

窮人生仔正仆街
樣衰父母害死仔女
好心矮撚去絕育

將家用租間村屋好過
串過馬撚理得佢死
依家屋企邊個搵錢呀
成家都on99

屌你表情撚 可否尊重下連登文化

周街豬西都有仔拖唔願面對？
Btw 男人單身都好過做狗

只要同你一齊 邊度都得

6千蚊租唔到房??

好彩冇即時正評，又表情又5p

你阿媽同我阿媽比爭太遠，而且我仲有個顛倒黑白既老豆

家用點都要比，因為暫時得我同呀媽揾錢。如果唔比，佢情緒病發起癲會好惡頂。出年轉行唯有話人工少咗焗佢減家用。

一個願打 一個願捱

咁樣月月清冇錢剩，所以盡量都夜d返屋企。

你一定係精神病，你條垃圾豬閪做人都幾矛盾

曾經搬過出去3年（租金頂唔順）

我都想再搬，無耐
搵2皮俾一皮另計租電水煤
都俾人話雞碎咁少

永遠不注重衛生
食完飯 放廚房到次日唔用雪櫃（引屎渠蚊）
垃圾放有蓋垃圾桶上面唔掉里面（引屎渠蚊）
梳發 永遠都係青瓜
洗衣機洗杉隔半日先晒（臭）
底衫褲深淺色溝埋洗（染色）
成屋屎渠蚊亂飛
有香港腳/灰甲/偏平疣，
成日著我鞋，用我電腦傳染晒病俾我

有女朋友上屋企扑野都趕走人
人地銀行過千萬，你副身家都冇5萬
話人地呃我錢 ，趕走我幾條女。

咪係 其實咁真係冇辦法
人哋都唔當你家人 老母有病都算 連細佬都咁對你
如果佢哋讀緊書咪叫佢哋拎綜援囉 你做咩要養班憎到你出晒面嘅人啫

樓主應該好樣衰先會咁
唔係一撚早嫁左出去啦

d人唔受教訓係唔得

慘

3/4千租co housing啦
雖然要同人share野
但點都好過同你老母住
又儲到錢
使唔使介紹你？

樓主要男朋友既話，pm我

樓主好慘
去5p哭訴可能好d